黨鐵可能已違反香港法例第556章 《香港鐵路條例》！！！

香港法例第556章 《香港鐵路條例》
第III部
在專營權下經營的表現
9.港鐵公司須維持妥善而有效率的服務*
(1)港鐵公司在專營期內任何時間，均須按照本條例及營運協議維持妥善而有效率的服務。 (由2007年第11號第8及36條修訂)
(2)如港鐵公司在經營權有效期期間經營西北鐵路巴士服務，港鐵公司須確保西北鐵路巴士服務根據 ——
(a)本條例及所有其他適用的法律；及
(b)營運協議，妥善而有效率地經營。 (由2007年第11號第8條增補)

16.
在專營權下的失責行為
(1)為施行第17及18條，如出現以下情況，港鐵公司即在專營權下有失責行為 —— (由2007年第11號第12及36條修訂)
(a)以下任何一種情況出現 —— (由2007年第11號第12條修訂)
(i)港鐵公司在重大程度上沒有履行在營運協議下的某項義務；
(ii)港鐵公司在重大程度上已沒有或相當可能會在重大程度上沒有按照本條例營運鐵路；或
(iii)港鐵公司在重大程度上沒有履行服務經營權協議下的某項義務，但此事並不構成對服務經營權協議的嚴重違反 ， (由2007年第11號第12條增補)
而該種情況導致或相當可能會導致 ——
(A)出現嚴重服務停頓；
(B)在鐵路乘搭列車或在鐵路處所內的人的安全受到危害，以致相當可能會導致他們嚴重受傷；或
(C)在鐵路乘搭列車或在鐵路處所內的人嚴重受傷或死亡；或
(b)港鐵公司展開自動清盤或有清盤令就港鐵公司而作出；或
(c)港鐵公司有對服務經營權協議的嚴重違反， (由2007年第11號第12條增補)而“失責行為”一詞則須據此解釋。 (由2007年第11號第12及36條修訂)
(2)就第(1)款而言，如 ——
(a)港鐵公司沒有根據服務經營權協議付款；
(b)港鐵公司違反根據服務經營權協議就處置經營權財產而施加的限制；或
(c)港鐵公司違反根據服務經營權協議就對經營權財產設立抵押而施加的禁止，
則港鐵公司即屬有對服務經營權協議的嚴重違反。 (由2007年第11號第12條增補)

有冇得用禁制令唔比黨鐵停駛？？？
如果有狗喺屬於黨鐵嘅「鐵路處所」範圍開槍/放強，市民又冇得坐鐵走咁點算？

利申，唔識法律，求法律巴絲解答

要睇埋禁令點寫

你指尋晚嗰禁制令?

(B)在鐵路乘搭列車或在鐵路處所內的人的安全受到危害，以致相當可能會導致他們嚴重受傷；或
(C)在鐵路乘搭列車或在鐵路處所內的人嚴重受傷或死亡；

721其實係唔係可以告9佢地

有名你叫黨鐵 你有見過黨跟法律做野咩

推俾律師見到

推

同問

推
有冇泛民可以幫手

推到有律師見到

呢啲傷唔到黨鐵，不過如果佢係西方國家比當地的情報機構查佢有冇涉及開後門比小支支就股價崩潰，到時會光速同支共割蓆

係由政府告架..市民用唔到

但係監察專營權係政府職責？
用呢個角度要法庭要求政府責成黨鐵開站？

721 811

真係冇得搞？

召喚法律巴絲

推到有律師幫拖

屌
到底有冇方法告鳩黨鐵